炒股／投資係講運定講技術

我覺得講技術 識得低買高賣就唔會輸，同埋心理質素要好好

講錢